有無人已經完全封鎖左小多士？

好撚煩 老是常出現
見到個處字 女朋友 a0
呢d字就係佢開既假膠post

佢唔係前一排自殺死撚左啦咩

呢d post都見到佢